表白失敗，女仔想繼續做朋友

佢話大家忘記咗佢 好似以前咁
好唔捨得 但唔知點面對佢 係咪果斷啲斷來往好

想你做兵仔渣

你想唔想演內心戲？

有啲唔捨得
但已經無面面對佢
佢依家仲會主動whatsapp我 好似以前咁
我會慢慢試下淡出

你接受到做兵咪繼續
睇你自己

坦白答你 唔會等到 除非你好缺朋友

女仔好明顯想收你做兵啦

放過自己啦

當你死左心，先至做得番 fd

你唔會扮到無野架，繼續做朋友可能反而仲痛苦

放低咗先同佢再聯絡, 否則見到咪盞心痛, 不過點都返唔到去以前嗰陣囉.

CAN NEVER BE FRIEND ANY MORE TRUST ME

Agree

你兩個都冇朋友既話咪繼續囉

溝到第個先搵佢
最驚係睇到佢有仔而自己單身果種情況

試下囉
都係放唔低嘅咪走囉

繼續做咪繼續做，你自己抽離到咪ok
第日你有囡，佢可能會後悔都唔定

頂呢個真

過來人
減少d來往
一直keep聯絡慢慢只會變成自己比假希望自己
最後受傷既都係你自己
到第時個女仔出pool 你只會更心痛

中間講怕做唔成朋友嗰段幾有道理，不過前題係雙方都係成熟嘅人

你啱
我試過扮返friend
跟住覺得好撚辛苦 好似做戲咁
再諗諗下 好似突然解脫咗咁 鬆咗口氣
好難形容個種感覺 好似覺悟咗
我諗呢幾日可以斬攬 好多謝大家屌醒我

係
真係去唔返以前
面對唔到佢

你想追咪增值下自己 你呢刻實有野佢唔like
拍拖人夾人 其實夾唔夾都要條件配合既

巴打又係你
我都等緊
重要第一次就咁

溝佢個frd

放棄啦

佢話冇佢對住我冇嗰種feel
我諗就算我增值定點都唔會有機

唔試下增值自己先？
真係中意咪試多一次 反正增值自己得益都係自己

拖拖拉拉
又話俾d時間佢放低上任
得來不易又唔想放棄
想拍拖係想開心
但顛倒夢想咁
冇辦法 自己唔吸引

你同佢點相處？

做住朋友先

佢叫你俾時間佢？

yes

搵第二個發展，搵個佢覺得你比到愛嘅感覺，你會舒服 d。有計傾落去就繼續做朋友，無就唔洗太刻意keep 嘅。人地有選擇權，佢唔想hurt 你。

你俾咗幾耐佢

識咗大概半年

可以點吸引番佢？

本身普通friend 跟住越傾越close
接近半年日日whatsapp
近呢兩個月已經flirt到出曬位
估唔到fail咗

表白失敗就絕交既
其實個女仔除左做女朋友就冇其他價值？ 唔值得做朋友？

佢叫你比時間佢 俾咗幾耐

三四個月

咁都衰得 條女player

我會試多次增值自己先 繼續keep contact
只要佢唔反感我 我就仲有機

問多佢一次 之後斬攬

唔算好player type
但係相識滿天下 周圍都好多friend
我就圈子窄好多

動人像友情深了

尋日先問完 佢叫我自己決定點做

Wow 呢種女仔溝到既難度頗高
因為太多人可以同你比較

ching咁犀利 仲未放棄

我當時衰乜7都唔了解 野都無點講就衝動左嚇親個12年女校

之後見佢又唔反感我 我咪繼續

第一次fail之後你即刻可以回復正常繼續相處？
我而家直頭想搵窿捐 完全面對唔到佢

我就少啲朋友
佢就超多friend 多到有時同十幾人whatsapp

毒撚溝女神

唔係 都隔咗一陣
唔中意chur人 相處求開心
即刻搵人咪盞令人唔舒服 真係最後迫走人

都係
我會逐步斬攬

大約幾耐到
中間大家零contact？
我都想學下野
依家心情好低落

ching講得有道理
我會慢慢淡出佢嘅世界

[url]我呢啲衰既
本身平時都無whatsapp 但突然話中意人
你話啦 點會唔嚇親人呢

一兩個月 之後我先開始whatsapp人[/url]

你表白講啲乜？

唔好發夢啦, 佢根本對你冇feel, 比咩西野時間丫, 佢係對你有好感即刻lur飯應

冇聯絡7個月 依家開心好多 好慶幸有班朋友陪

呀聽純！

都係啲行貨野
單獨出街玩 送佢返屋企途中講

咁你明啦 留返啲尊嚴比自己

問完我又唔覆

你係個比較怕醜內向嘅男仔？

個case同樓主一撚樣
係exactly一撚樣

miss咗啫

唔會好odd咩
無啦啦點開返話題

ching最後點處理？

過來人只可以同你講,
盡早離開,
到個女仔有拖拍但唔係你,
你同佢愈熟就愈難受.

你唔試下追多次姐
追多次又收皮咪算囉
你真係中意人 人地又肯繼續覆你 咪試多次

朋佢老母啦
快D溝下個